召喚摩連奴回歸！車迷唱粗口歌鬧沙利

車路士喺英足盃16強主場以0:2不敵曼聯，控球時間同埋門次數多比對方多，但最後全場得2次攻門中目標，搞到球迷嬲到震。比賽期間有車迷唱粗口歌鬧車仔領隊沙利，甚至要求摩連奴回歸！

季初車仔好強勢，但沙利嘅戰術似乎被睇通，英國傳媒話佢淨係識用巴克里同高華錫互換出場，而且堅持重用佐真奴費路，相當古板。今場車仔全場控球率高達68%，但真正有威脅埋門有限，車迷唔止唱粗口歌鬧沙利，仲話「你聽日朝早就會落鑊」。

另外，有車迷要求摩連奴回歸史丹福橋，賽後沙利嘅回應係扮聽唔到：「我關心嘅係賽果，唔係球迷。我可以理解佢哋嘅感受，因為我哋被淘汰。我覺得球員依然信任我，雖然我唔太確定，我唔會回答關於我未來嘅嘢，總之聽日我會繼續投入工作。」

我寧願要干地

始終都係daddy好

到時世三走硬

車狗

講垃圾球迷來講
車都算世界級
領隊低潮就立即要走

根本冇人唱叫摩佬翻黎叫既係曼嗰d笑尻我地要請翻摩佬
利申:喺現場睇

低潮？破盡30年記錄
明明係高潮